［危險］反思對網絡號召的依賴性

如果解放軍入城 cut網絡點搞
前線無法號召民眾

有冇另一種緊急安全聯絡替代

推